狗賊果然搵黑社會攪鳩桔梗

果頭話人黑社會，呢頭自己就對現25號凌晨承諾，今日凌晨搵黑社會掃人場

香城公民媒體
6 hrs ·

【12.28 桔梗遭搗亂】
於凌晨二時四十分左右，位於旺角的桔梗，有3男2女深夜闖入旺角桔梗，擅自開5-6瓶啤酒飲用和動用桔梗店舖的iPad。公司職員落餐廳質問已停止營運時間為何擅自闖入，期間發生爭吵，混亂期間一名可疑男子曾用酒瓶扔向一名桔梗女員工。另外可疑女仔還自稱其為律師，警告桔梗員工唔好玩嘢。現時5位可疑人士已逃去。

記者：JL

推

邊個字頭出黎做老襯

而家真係
話俾人知自己係黑社會 同話俾人聽係戇鳩仔冇咩分別

黑社會=香港警察

收咗工咪正牌黑社會

警狗同黑社會根本同一班人黎

走咩啊？開幫名，你祖堂都拆撚埋

齊幫襯撐桔梗

由個班人進場到離開公開個段時間既錄影

以後cctv真係要有埋錄音
告到法庭睇佢點兜

點解啲黃店俾人搞唔即刻報上哨群？一定會有手足去幫手架喎

而家新式好多都有錄埋音同夜視

神獸啦

開工都係

原來黑警番工做埋黑社會既事情

兌現承諾

如果佢再入黎搞事
捉住其中一個搞事使人質得唔得呢
對家一定唔會報警

班撚樣睇邊個唔順眼就搞邊個

大家幾時去排隊食桔梗懲罰老細？

食肆「桔梗」一名男職員涉阻止警員進入店內被捕，警方在食肆撿走大批急救物資，食肆事後在fb專頁發帖稱，警方向負責人查問期間曾聲言：「遲啲就會帶人搞事掃場」、「釘硬你牌」等相關言論，令負責人感被威嚇。

原來預告左

不嬲 反黑係全部黑底

推 ! 有無 CCTV ?

係時候放cctv 最好有埋樣 俾人認下樣

成績表! 內地團大跌八成!

敢做唔敢認
黑社會做到縮頭龜咁

冇cctv?冇樣？曬出黎貼街招啦

放cctv放上認下呢班柒頭,表揚下佢地

Cctv認下樣

認左啦
今次真係提早預告承認責任
桔梗可以搞大佢

傻既都知係班狗做嫁啦

報記者 爆大佢 出埋CCTV

進化到有埋字幕

唔會有律師咁樣自稱律師，會比人釘牌

一定是吹水多數是低學歷既人，見得多

下😅黑社會搞事唔敢達自己個朵？佢地無jj架？

黑警搞事

Tier 14

比死咗嗰啲大佬知道而家班傻閪搞到自己個字頭臭晒，死都彈返生

咩搵黑社會
佢地自己咪黑社會

個字頭咪香港警曱

要好好懲罰佢

癡撚線

設死線無字頭出嚟承認責任就隨機搞鳩3間藍店
唔洗同佢客氣
要佢地鋪都開唔撚到一齊攬炒

鄧曱甴揾人做

呢個好難講，好睇地區同時間。如果有手足戇居居自己走咗去仲危險

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

前日有個錶行老闆比警犬抄完身份證，仲用私人電話影低身份證個樣同code number，之後同個老闆講「我好等錢洗」，個老闆無為意到

第二日間鋪就比人打劫，唔見咗百幾萬貨，蘋果定獨媒有播呢單

警賊咪黑社會

手足又冇炮又冇ot
點做到24小時哨

我覺得私了黑社會都幾過癮

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

應該有cam影倒卦

其實呢啲係墨西哥就應該捉埋佢就咁做人肉叉燒包， 如果係差佬仔叫嘅佢就肯定唔敢出聲最後將啲叉燒包送返畀警察。
當然香港係犯法嘅我非常之唔鼓勵咁做。

上班休班都係同一班人一家親

push

香港警察 = 黑社會
返唔撚到轉頭

黑社會正一曱甴

1·1 維園見

得一個員工人哋5個喺到
你捉一個人分分鐘俾人打到重傷對家仲要冇後果
最好擺cam唔好自己硬碰硬

你即拉大閘惡過佢，佢五個仲驚過你....

大家都係忠誠勇毅，不用分那麼細

「香港警察」

即刻落閘放狗，男嘅殺，女嘅姦…睇下邊個惡

好撚癈呀，班死老黑

黑社會淨係識人多蝦人少，得d廢中/道友
試吓有手足果陣搞事打到你縮返入老母個閪

希望啲舖識裝cctv+有錄音嘅機 放上cloud比全世界睇到

琴日行過都未滿座好嬲

幾時實行晚晚坐爆桔梗

咪即刻成隊綠狗沖入黎拉鳩你

落閘將佢斬做十碌八碌再寄堆殘骸番狗總

警黑一家親

個老細真係要搞大件事啦
黑警依家打劫都做埋
呢d大核彈黎

推！

玩撚哂你全區雞竇佢

根本就係一家親

呢d又唔算暴力

黑社會收保護費時代重臨

藍屍、中立撚: 我睇唔到依d暴力 我唔知 我唔見

Push

商場最怕的，就係我地要攻陷的

愛比暴力強，與暴力割席

邊個字頭送頭

有冇Link??

CCTV呢

收左工咪就係黑社會

有冇cctv睇？

隔離po有做過一個月喜喜員工表示: 該店可能/有機會....有黑社會照住~~

但係我信係好鐘意cosplay 果D黑獸自己做返...

Dllm自己人邊算暴力

呀鄧pk 帶領下，新治安作風果然日新月異

屌你老味起到佢地底佢所有檔都唔洗要

兌現

要呀

洗唔洗公開表揚警方辦事能力高

有冇cctv影到5個賊呀

黑狗已透露下一步行動

幫趁桔梗，

有撚分別咩
黑警黑警
黑同警根本一鳩樣

再見到呢兩條友，兩條友都唔好俾佢走

仲要有個自稱自己係律師叫人唔好玩野
屌你d咁既口吻同on 9諗法真係直接話俾人聽我係popo

無幫派出黎承認責任嘅，咪搞鳩晒你地所有有關業務囉

警察夜更= 黑社會

lm

3毛仲捉你唔到？

鄉黑強吹雞

發夢見到個情節
如果入面一早已經埋伏左唔少手足係入面
果班黑社會入去搞桔梗個陣即刻關鐵閘
之後會發生咩事
千奇唔好咁做

up

死黑警

警即是黑

想重演二坡坊？

黑社會真心on9, 黑警武力大過自己，權力又大過佢，幫黑警做乜9

鄧炳強果然係14K坐館

原來黑社會係跟香港警察 做大佬

有人twitter轉咗

去twitter推下啦唔該

Diu 推

有鄧小強就梗有黑社會

仆街！

返工黑警 收工黑社會

桔梗唔係收三點架咩？

3毛仲捉你唔到？
起底都知你乜嘢料啦 呢度三毫子畀你嘅
快啲死全家喇你都 定係已經死哂？
又想靠呢啲嘢嚟黑化同分化我哋？

果然警黑一家親

香港警察

推
之後逼供
開直播

吓 除低件制服就係黑社會啦
我都唔知佢地叫咩字頭

黃店自己報

呢張有冇高清？ 印貼通街

到時成班綠曱甴衝入黎打鳩殘你再告非法禁錮，之後就法治有險可守

大家要大大力懲罰桔梗

下次再見阻膠死都唔走就神獸埋一份

忠誠勇毅

應該係便衣狗做

Cam 都矇哂面

認同

Backup黑警恐嚇搞人間鋪段片

好大隻螳螂

個差佬可能諗住鳩up下，點知有藍屍幫佢出左手，呢次個差佬都有排上身

都話香港警察係黑社會！煲大佢！

幫名咪香港警察

就算不是等號，都已經是 Connected！

可以民事訴訟警方威脅，要警方賠！

你都on9
班狗邊會鳩up
宜家咁大權有哂都得 洗撚鳩up!

幫名?
我香港警察嘅!!!

懲罰有撚柒用咩
宜家係比人搞呀 講保護桔梗會唔會好d 呀

唔洗審又係班便衣狗做
咁樣都可以呃ot
真係低賤物種

呢d就係忠誠勇毅

原來藍屍係動物傳心師，全知全能，狗狗私底下講野都感應到出手

和你喝

直播比狗離救？ 拍片好過
直播都用twitter 外國網 唔為比香港人睇
只為他日做證據

冷知識
有一種犯叫 休班x

黑警都會即刻到場

拉手足

會反告非法禁錮

邊係酒吧呀

Popo

呢雖然黃……但野食好撚貴……
幫親唔起 食個中午成百蚊
心裡支持

桔梗老細黑歷史
旺角公仔店連儂牆 - 黑心老闆借國難、兩登呃錢上位

唔好玩嘢....玩乜嘢？做良好市民都叫玩嘢？呢個一哥上塲後，好似黑社會更加活躍⋯⋯但香港市民係唔會驚嘅.......

黑警放工咪做便衣

邊種人會怕律師？
然後會話自己係律師去兇人

班垃圾老黑夠膽做唔夠膽認
真係好撚廢
仲廢撚過班恐怖分子

無cam影到？

究竟係幾時既事

9.21

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

公開CCTV幫你人肉起底

拿鍵盤捉?

煲大

咁又點？你可以做乜軍師

黑社會行為喎，肛蛇有無回憶到啲咩

黑警死全家

桔梗
· 1 hr ·

12月28號夜晚搗亂事件

多謝各位關心昨晚搗亂事件，開業半年首次遇上晚間有人擅自入鋪搗亂，當時搗亂者自行開啤酒飲用和使用本店iPad查看內裡資料及已損毀，混亂期間一名可疑男子曾用啤酒樽掟向一名女職員，幸好及時躲避沒有嚴重造成傷害，最後記者到場前逃去。

#沒有報警
#原本告一段落
#又做乜要幫我地曲線宣傳
#對面喜喜被轉黃是大家功勞

同意 ，但你做乜唔推

除夕開花
元旦大遊行掩護開花

仲要上cloud或者remote save

有冇影到樣

全城揖兇

政黑一家不意外

cctv應該要錄音

警甴正垃圾
自以為自己正義
真係笑撚死人

佢問幫名我咪應佢囉 你JM9

趁熱鬧?

無啦啦軍乜撚野師 傻撚左

屌 原來毅進曱甴黎
唔怪得睇講野九唔搭八

素材喺到

唔好咁快跳制
嘆下暖氣先啦傻閪

而家呢個時代冇乜人驚黑社會

收左舖 入人地舖叫人唔好玩野

正題

保安部同事要係附近巡邏下了

有冇諗過果啲人就係狗賊本身

幫桔梗

真 黑社會有名你叫tier 14

真
驚啲狗多過驚黑社會

[反對派的反對派] - 國師與他的信徒

幫手推

黑警想請人搞事，D道友爭住領頭功啦

不過另外一方面自己出街都要小心講嘢

已經全不避諱

佢咪黑社會囉
黑社會喬裝黑警

即係搞桔梗堆黑社會就係警甴佢地自己啦

係警甴

警黑一路

日頭做警夜晚做黑

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

Tier 14啊嘛
香港黑警=香港黑社會
有制服同無制服分別

有冇相？
阿仔搵老豆！
禍及妻兒老母！

黑警等於黑社會
社會害蟲

「12.25」新城市左膠阻人救人

邊班仆街搞

唔係黑就係警

警察唔著制服咪已經黑社會囉

黑警真係on9

以前就係 on9 啫。

而家警黑合作，黑社會出嚟做嘢班狗企喺前面拍膊頭都話睇唔到。

有狗狗撐，互相掩護，驚咩認?
凶9完你再打9你都仲得。

荃灣斬手足果啲拉到未? 或者問，有查咗未 ?

擺明佢地
順便提返辣妹子警黑合作斬人案，冇捉任何人，睇住d犯走

而家冇證冇制服，已經二合為一啦
掃場個陣係黑社會，行出門口變返黑警
衫都唔洗換幾方便

要有雙普選先可以徹底清算呢班黑警

Push.

黑到不得了

一開始個陣企隔離講埋 唔要左膠

不外乎忠/誠/勇/毅嘅字頭

中文綠字頭，英文P字頭

根本就兩為一體。

Cls

起底組召喚，梗係想成個字頭比人起左去

其實有冇起個呢條死左膠底

又一單警黑完美合作

真係休班狗做都唔出奇

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

警字頭 警黑合作

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，次撚次比人回馬槍幾次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咪撚再要呀寶出動

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽,
chrome可以幫你翻譯做中文,
唔撚洗睇教學都識簽 洗撚睇教學咩
直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

得啦曱甴 你繼續啦

九唔搭八到青山走犯咁 不愧係毅進曱甴

忠誠勇毅邊個字頭做嘅

兌現啊
btw推

已經覺得咁多單自殺案係同黑社會有關

警黑合作，元朗翻版!

笑撚死
律師會三更半夜搞人間鋪？
屌你老母死MK 扮專業人士

自稱律師係犯法